保健市場全面政府化，大家點睇

醫學分保健和醫病

醫病黎講，無論私人診所和私家醫院，私家和政府質素唔差太遠，甚至係私家比政府好好多。

但保健市場，騙，哄，恐嚇的銷售手法，層出不窮。

好多連登仔都領教過，所以都會屌另類治療，自然療法，因為既不科學，又騙人太多。

但正當的私人保健市場，可以更仆街。

首先係私人健身室，疲勞轟炸式銷售會藉和私人教練課程，焗你買貴價質劣的私人教練課程，講到個課程好優質，一生受用，收你1000蚊一個鐘，但教練可以趁你練習時出去食煙或玩手機。

減肥的都係，騙的多的是。

變到全部官僚囉

咁點樣打擊保健狗和保健亂象？
例如保健公司搵過師奶或讀bba的sell保健產品，令你買錯。
例如康寶萊和安利。
例如健身公司哄客人買千元一小時低質私人教練課程。

國企化只會更多問題，而且如果你講健身，政府本來就有平價服務

只係保健行業，科研唔會

自然淘汰蠢人，大自然法則

咁多新聞都仲中招唔怪得人

咁不專業的保健sales呢？